想食打冷，邊間好食乎？

求推介

旺角標記

咪玩啦
荃灣明記

上水基圍

打冷呢d吃下價食材，中高價收費

你就真係咪玩啦 明記而家狗也不屌
旺角新泉發

太子陵發
不過好貴下

冇人叫你食海鮮類
不過稜發個鹵水鵝一般般